有冇人有/曾經有拖延症，入嚟分享下你病情

有嘅講下你地病重到咩地步，
曾經有嘅分享下點樣走出嚟，放下暖
好撚憎自己呢個習性，屌你老母今年24歲唔撚想再有呢個病

每日起床都拖，有野做就拖到遲到，無野做就拖到肚餓都唔起身再訓著多次
交咩費都拖，拖到過deadline比人罰錢先嚟後悔
明明當日無野做可以處理啲事務都要拖，明日復明日
由讀書做deadline fighter到以家做野跑數，永遠都拖到最後一刻先嚟做，到最後做唔切就索性唔做，之後又後悔先on9

利申：無家底，屋企第時等我養，好撚想改

聽日要交FYP 未掂過

this is the sign of cleverness

讀書時期same

冇人Push就乜都唔想做
返工有啲嘢明明要喺上年年尾做完
但我拖到依家都未做完
近一年身體有啲毛病
但懶去睇醫生
幾年冇洗牙
但懶去book
講咗十幾年去學日文
啱啱先開始上堂

不過如果有deadline我點拖都唔會遲過deadline

7點放工想沖涼, 無野做都可以拖到11點先沖,
起身想落街買早餐可以拖到下午茶就黎餓死先去買

中學返20日欠交足20日，返u次次做deadline fighter. 俾d白痴手機game迷住，過兩日要test都未温

有無戒甩左嘅巴打分享下？

講真呢？

除左拖延症
仲有好嚴重既唔敢病

返工唔到最後一刻都唔會出打門，係其實係屋企冇咩野做

咩叫唔敢病，即係咩都唔敢做？

係
唔敢識新朋友
唔敢小巴叫落車
唔敢自己一個去餐廳吃飯
唔敢拒絕人
唔敢講野

高峰時期有十幾個course因為過咗deadline都未做完野而fail
後尾上網見到人share咗一個方法 自己覺得幾有用 就係當你有野想做 同自己講 開咗個頭先 就比自己繼續hea 例如有essaay要寫 就同自己講 寫完個introduction就可以比自己抖 咁樣會令自己易啲開倒個頭
萬事開頭難 通常寫完個introduction就會有idea同動力寫埋落去

好，下次試下

專燈搵野激嬲自己 或者諗一個你討厭既人講屌你老母唔係咁都做唔到呀

Work唔work架

求救呀